17歲前從未上過學，到最後成為劍橋大學歷史學博士

《你當像鳥飛往你的山/Educated》個作者好勁同父母住係垃圾堆，父母唔比佢讀書，所以17歲前無番過學，但係最後靠自學讀番上劍橋

係有料既真係可以靠自己逆天改命

survival bias?

一部分要感恩出生係美國，如果係強國已經變盲山

可以當係一個希望去睇
但要睇下自身情況再考量
你覺得自己同佢一樣做到咪做
你覺得做唔到咪做其他嘢

如果我講有料既一定可以靠自己逆天改命就係survival bias.

係美國佢咁既情況讀番上劍橋都係地獄級難度

kknews

content farm

佢老豆係連登仔

女人就該待在廚房裡，女人穿裙子與男人交談就是「妓女」

他堅信末日論，為即將到來的「末日」進行一切可能的儲備：食物、燃料、水，他還將紙幣換成硬幣形狀的銀子和金子，裝在小箱子中放入地下室。

強國就俾人捉去打斷腳做集團式乞錢啦

女人就該待在廚房裡，女人穿裙子與男人交談就是「妓女」

佢老豆連登仔黎？